作為一個感性嘅人，我真係好憎自己

好羨慕啲人可以理性地去面對感情事。
而自己只會感性行先

same

真，成日比情緒控制

唔想自己嘅世界只得愛情。但無奈之下，每次都會慢慢俾愛情吞噬

me too
有得揀寧願自己係理性既人

啱啊。感性嘅人傷起來真係好痛

好想有個依靠

同你唔同，我屬於好理性，所以單身左咁耐
因為當我知道我冇左呢個人都可以好好地活下去嘅時候，我自己就會諗咁有冇呢個人對我黎講其實冇所謂，拍黎做咩呢

太理性又唔好。但係寧願理性好過。因為至少唔會成日因為愛情而受傷，或者受傷嘅時候都唔會咁痛

絲打見點啊
之前唔係話放低左？

放低啦。我只係諗翻之前嘅經歷來得出嘅結論咋

我唔想我下一個都係咁失敗

有咁嘅覺悟係好事
比情緒控制行為係未成熟，我都好後悔有咁嘅一面
努力學習緊點樣唔喺充滿情緒嘅時候去做一啲行為

同埋我都想放低了
呢幾日同一班人喺tg圍爐，得出結論係無論將來點都好
都要move on咗先
雖然我真係有預感我一放低，佢應該就唔會返轉頭，因為佢冇我都過得好好
不過佢而家何嘗唔係冇返轉頭

所以我都唔想再為佢而生活了，至少要比佢知，我冇佢都可以好好

我之前都會諗連我自己都唔鍾意佢啦，咁佢更加冇可能鍾意我啦。雖然我知道呢個諗法好蠢呢個應該都係我放唔低嘅原因